一齊黎釋放哂你2016年既負能量

我要上樓啊！！！

我好愛你啊 仲等緊你 玩完好返啲返啦

死臭雞死臭雞死臭雞

冇用架，2017咪又係咁

屌穿你個西

所有唔開心唔捨得既事都要帶走
2017要過得好好的